[班蝻真係好撚仆街]

如題。

[quote]

粟米班蝻飯